想知邊間公司請有紋身嘅sales

VANS, DOUBLE PARK仲有邊間

香港警務處會請

不過要俾人桶

要無左人性先入到學堂，我唔夠料入學堂

I.t